Documento gerado sob autenticação Nº JKK.573.266.CUQ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6865                  de  02/09/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°40083,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, JORGE DANIEL WERLANG (Siape: 2065087 ),  para substituir  
HELENARA ROBALLO UNGARETTI (Siape: 0356681 ), Assessor Técnico do Museu da UFRGS, Código FG-4, em
seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 25/07/2016 a 28/07/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
